睇左各區post既總結 - 今日目標不明確

69 612 71立法會
721 政總 中聯辦

今日… 話就話十一賀佢老母
但係目標究竟去邊，冇人知

塞鐵、拆鐵、三罷、政府合署、機場、立法會、政總、禮賓府入面揀幾個去做

大家有共同目標，自然就會互相配合到，唔係企企下咁

總之揾番個目標

同意
破壞據點、資源
中聯辦、政府單位、紅底單位、狗據點、狗車都好
訂左幾個目標，一個做唔到就即刻轉另一目標
快閃
只攻不守

721點攻到就係因為我地快速變陣

推

破壞又好玩火又好讀宣言又好，目標為本，做完要做既野就好閃，唔好比時間人地佈防

好多時見到成班full gear同狗對峙，係極不可取，佢地一衝咪又係散，唔好set rb >對峙>TG放題速龍衝>散>loop，唔好等人地清！